====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enﬁn , le projet inclut la «mise à niveau» environnementale du quartier : déplacements doux , présence de l ' eau , rénovation énergétique , cours-jardins sur les îlots de la dalle , esplanade-jardin , terrasses habitées…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

